依家生活成個退休人士咁，係咪應該搵工返下？？

起身>食午餐>睇廢中閒情（主要睇啊中）
>落街行陣>食下午茶>食完再行下
>返屋企食飯>睇東張西望（主要睇啲女）
>玩陣tf2>上網9up下>上床瞓教...

除咗睇女個part之外，開始有啲悶...
係咪搵工返下好啲？

Lm

生活同我一樣
維持左成年，呢排開始搵緊野做

Like me

要去日本一轉玩
但仲未返工

讀緊書，依家放假
不過啲錢係之前儲落嘅

人生就係為退休做準備
你依家已經做到 何樂不為

做廢青做左唔夠1個月想番工玩下
好鍾意番工

奴工

一齊玩TF2

goddogtoy
定你係tg grp人？

依家讀緊書個時日日溫數

+1
依家飲緊湯睇逃學威龍

冇入tg grp
原來我玩左275小時
而家有時會入去玩兩舖佔點/推車輕鬆下就算

五百幾粒鐘

番緊工 連登都冇時間上

唔想返